有冇人報左HKCC但仲未收到Offer

FD升上來 報左hkcc
但依家未收到offer
有冇人一樣情況

好迷茫

會唔會等埋JUPAS先?

你都係一樣情況？

我 u grad 咗架喇
我咁唸啫

ic

Ching 一樣
你邊間FD

ive

你簡左咩科
我簡左engine唔知會唔會太多人爭冇我份

sosci呀

你都係ive fd？

唔是 我cccu FD 早知讀ive FD好過

cccu可以直升asso

到而家都未收到張cert 所以ive HD唔收

留個tg？

屌佢賣盤 cccu engine asso 收左我 但係唔想讀佢

聽人講 cccu今年好似唔得掂

都好

真啊 我仲要今日要交cccu學費

未 我冇offer 可能要讀HKU SPACE

你係fd升？

我 hkuspace都未有offer啊屌

我上年報過Health studies (HKCC) 中途冇讀
所以唔知收唔收我
但係我係高分入去

你fd升？
究竟其實HKUSPACE係唔係真係好差？

係FD 但係點差都差唔過CCCU先

咁你後來讀咩

點高分法 點解唔繼續讀睇下駁唔駁得番nursing?

我冇讀 社會運動問題

B5 22入唔到護士
不過叫左HS中上入分學生
唔收咪讀Space

心好累 我想要offer

HKCC依間學店 其實基本上你報得就會收

你想讀Health studies ?
有冇報space啊

雖然好多人咁講
但我驚佢唔收ive fd
你都係報左？

social science
space報左未交報名費

有offer咪得

冇呀 依家一個offer都冇

ou收喎
有33中英的話

未有offer +1

我即日報即日有offer

Dse得17分

咁唔同啦你今年dse

我ive 飯deep 今日去claim offer

咁報邊間？

Hkcc

加tg？

你比我？ 我好少用 唔係好識係到sd條link😂

poonty

冇cc offer
有太空同cccu offer

要焗交5000大洋

利申:三間soc sci

如何是好？

22 Ou應該有offer喎 無擺到？

但你有報cc？
space同cc都唔錯
cccu就唔多好

有無fd同時retake嘅人係到

有報cc spa

等緊cc offer？

你fail fd？

正解

唔係,讀fd同時retake dse

咁結果點？

兩邊都唔到岸

想入返三大

唸緊讀hd定asso

你fd升asso？

咁你今年報咩

Same here 不過我啱啱打咗去admissions office 佢話可能同事忙於搞walkin報名嗰啲 叫我留個email 佢話會幫我問 又叫我都send返封email去問 兩邊一齊

咁好
你係打去hkcc？

No 我冇報cc 淨係19號online報咗space 同埋琴日walkin報咗Cccu Cccu即場報即場派offer 但space到宜家都未有消息 而Cccu 要25號交留位費

我係打去Space

我都係ive fd報, 見佢fail左我第一志願，第二第三就等審批
Btw 點樣改choice

我都係 依家報咗未有offer

入group

上年等hkcc offer等到開學都冇

咁撚大鍋

最好有兩手準備

唔係 原本報咗polyu hd琴日轉左asso

ic 即係今年dse？

你都係同我一樣情況？

是

我冇同CC個邊講quit 直接學都冇撚返 屌

我都係 自己走咗去retake

頂 情況一樣！
有冇打算讀space
我升左兩分 但係都係唔夠入U

我覺得唔會比位我地了
做太空人算

等多陣啦

你幾多分？我b5 21

雖然我覺得HKCC d科辛苦到仆街...但係想入 屌 我真係智障黎

有

佢冇send msg比我

有啊

冇check到

Hug

唉 點算

你幾多分？

hkcc it 會讀咩科，因為小弟想一年升上 U ，但係冇讀 M2

考成點

我仲未收到msg

你係今年入Asso?定點

讀hkcc好過space space要係工廈上堂on99 cccu更加唔使講

ching你今年dse？

係呀 好苦惱 得cccu收到offer 但27號就要比5千

Grad左幾年啦

我都收到msg

想問下 你都今年dse？

上年 係CCCU asso轉過黎

lm
asso offer god

仲有冇人FD升

所以我報返 Ive hd算

我係2019 DSE
今年淨係讀咗HD 1個Sem就冇讀
諗住報HKCC重新開始

收唔收到msg?
想入乜科？

都係冇update
如果你冇hkcc offer你會去邊？

Lingu收我我就讀

cc都可能收呀
你fd升？

Ys, 佢有話你fd成績轉做幾分架嘛，我就得13

加個tg？

收唔到
想入設計

我4月申請到宜家都冇offer

fd升？

今屆DSE

打算點

dser都未有消息？

無update

身邊報hkcc嘅人都差唔多有曬offer 哭𠹌咗

繼續等

佢做野真係好慢

你呢?

淨係retake咗英文，2咗，仲唸住會有3

我都係

仲以為自己reading好勁，結果今年勁多matching，完全唔知點落手做，好哂時間又唔太肯定，仲要唔夠料學人做b2,結果2咗

巴打下年會唔會再retake 英文，一定要3

我reading 寫B1 我寫完都幾有信心

會

加油，我可能都會，出年繼續b2,唔信邪

我都係冇
算啦 我覺得真係唔收啦

B5 21

今年jupus應該有offer啦

想再等等 無就space

唔會囉
我想入返三大

same

Space見

聽日打去CC問下先 唔想space

點解唔想space
我今日早上問左HKCC啦
佢都係話 試下 唔得係正常 因為我地違反校規

校規？有啲咁嘅嘢？

好遠 同埋無識既人

係
不過都正常嘅 唔讀書但係又冇同佢講退學
我知道係我自己錯
所以cc唔收都係自己抵死

我知錯了
求佢收我啦嗚

好想喊
求佢俾個學位我 我會比心機讀書 真心

喊咗了
絲打本身gpa如何？

讀scope 好過, full degree 一樣搵到野做

我17DSE 有18分 今年想讀返書
用返DSE成績報咗hku space
仲未有offer
打咗電話問 佢話可能要面試問下我呢幾年gap發生咗咩事

有無人都有類似情況？

講retake?我都係

係
不過算了

係唔係今日未收到offer就冇

我都想知

好驚
11點仲未有
唔收我都講聲呀 選咁耐

你幾多分啊？

咪就係
等到就嚟精神衰弱

Best5 18分

+1

我都係17dse
考完讀左一年hkcc 發現讀嗰科無興趣 就quit咗
之後就返工
到返而家呢份工就好想讀返書
但都係無收到offer
想讀返hkcc
真係幾好

Dse 12分即日報都有

damn..

點解唔walk in ？walk in係即出 offer

頂 今日係咪仲有得walkin..

因為自己on9 宜家諗諗吓 都唔明點解唔等多幾日walk in

樓主係我吖
你報埋其他交埋錢先
好快有得in

今日係咪已經唔會有可能收到offer

仲未有offer

今日開OAA仲係寫住等下一輪甄選 有冇人報design有offer

有得walk in ?

點算 未有回音

Walk in都要等email啊

我都冇

琴晚凌晨email咗去問
佢哋覆咗話如果OAA上顯示being considered
即係仍在考慮中
咁係咪即係仲有機

你都係fd報cc？

我都係咁
btw你係fd升？

仲有冇人一樣情況..

覺得無了 應該唔會再收
但真係好唔想space

比啲耐性啦，往年要派籌分批報，今年全部人都可以網上apply 點搞得切

有道理既 不過都好不安

老實講，有 18 分HKCC 就穩架啦 (過曬upper quartile)

你唔同我啊 你今年dse

我其實係老鬼

讀緊hkcc？

No CUSCS HKUSPACE
CC chur死人

我唔係啊
我係17dse 之後讀咗一年hkcc asso
然後quit左
做咗兩年嘢
依家想讀返書

讀過一年cc
真點chur死人
同poly一樣

五個中同讀走四個

真係好L辛苦
隔離cccu space都可以靠assignment midterm拉下分
Hkcc係分開計
是但一樣fail你就要retake
而且chur到爆
真係要心理準備

依家有未
已報space

幾年前

冇 space收左你？

係

好想返CC

唉 我都唔想抱有希望了

求n手飯

有冇人知星期六日會唔會派offer？

又打咗過去 佢話當新Case處理 等消息

真心呢 會處理？
好有希望忽然

求N手飯
Appeal god
Offer god
GPA GOD

屌 有CC offer嘅話想同你出嚟相認食餐飯
dllm CC快啲比我課金啊
學界黃店！！！

唔appeal 了 eaa發大財

我要offer god就夠

好 笑死

其實係咪打過去都幫唔到啲咩手
佢係咪真係會當新case跟進咗先

其實係咪由頭到尾都冇處理過琴日Online報名嘅人

佢講就係咁講
報定其他asso先
起碼唔會係no offer

我22號報都無影

22號+1 打親過去都係話有消息會通知你

7 月頭報，到今日仲係Being Considered

打過去問 你要問一問你個application status係 pending 定係rejected. 我22號報到今日都係pending but 個科仲有位

有報有其他offer
但最想讀hkcc
因為我嗰科hkcc係最好最易升上degree
本身做緊嘢
佢唔收嘅話應該就等出年

我真係唔明咩意思明明一早報左 到已經都未知有無offer
岩岩上網睇，即日獲知結果*

聽完你咁講我即刻打去問
根本佢講如被取錄會即日通知係流
佢話OAA仲係顯示緊being considered都仲係處理中
如果佢唔收會顯示不被取錄
跟住又話每日都會有啲位
所以幾時排真係唔肯定
然後問吓佢我揀嗰科仲有冇位
佢就話基本上除咗hd(?) 同social work
其他都仲有位
所以最後幾時知道個結果係永遠唔會知

幾時派 先啱

岩岩打去問，終於有個好態度 同我吹水

佢都話而家其實真係爆哂額咁制，有offer既都真係有

無既只可以等27號星期一個日有無人唔交錢 之後有小小位放

同埋等jupas 放榜8月中兩個日子 其他學校 又吹交錢 唉 唔撚想無啦啦比幾千銀出去留個學位

你係今年dse？

唔係，但佢講 除非成績好好直接收

如果唔係全部乖乖地係到等

皮而收

點解我係咁既.究竟佢甄選準則係點

2點打過去，佢話如果收，呢幾日會有通知，啱啱再打去，佢話冇話最遲幾時出offer，叫我自己track OAA個status，只要唔係unsuccessful都係要等，再問佢其實係咪收夠人，佢就話除咗Social work HD之外,其他科都仲收緊人

Admission咪又係專請佢啲失業生

我琴日今日打都係得到相同既回覆，但我cccu已經有offer 26要交錢，唔知交唔交好

Fd升？

點解你地會有msg通知
喺唔喺無msg通知就收得皮

我都係，如果交左cccu，留位費又冇得退錢

我都係，收到cccu兩個offer，一個聽日一個27號要交錢，另外收到hkuspace通知叫我27號前拎成績表正本去攞offer同交錢

可摸以跪求CC做嘢快撚啲
dklm好撚窮呀

岩岩上網睇，全部program都full 哂
今舖食得屎

未必，佢本身set咗今日做deadline，琴日已經全部轉哂做黃色，啱啱就轉哂紅色

求link

未收到offer嘅巴絲們，報咗咩科做first choice?
利申報咗HS

唯有等jupus人哋放位了

space嘅話 留位費有無得退？

CLL AA culture唔知乜

多謝你 比咗啲希望我
嗚屌

報咗business NS，我無報其他asso啊
jupas都喺搏...好驚兩邊都無offer

cccu好似未截止你可以試試

啱啱log in，轉咗我去online application for admission，但status都係未轉

繼續update下
有冇人？

我係AA CLL

唉
求n手飯

唔知星期六日會唔會派offer，見之前d post 好似話星期六日都會繼續派，唔知今年係咪一樣

點解讀個asso都咁難

你幾號前要交？我打算等到26早上冇就交（我26 中午deadline） 5000銀啊大佬...........

真 幾時牙蘇都咁馨香

space 係27號 deadline

留位費無得退？？

冇得啊！

同問

大家係咪個oaa都係咁 原本尼幾日都係得番查閱申請結果果欄

唔清楚啊 不過可能你可以打過去問下點解冇sms確認？？！

屌

想問CC係咪未洗交錢住
驚自己係未比錢先no offer

俾錢前先三思

我4月apply 所以交左200報名費

唉 點解咁折墮

我都係咁，但status未轉

你係今年DSE？

我25號 1200前呀😷

唔係，冇dse成績，澳洲返嚟

你係幾時報Space？

我想問下咁樣姐喺代表啲咩，喺bug定

明明上面仲喺寫住being considered

下面又有得比我確認學位

有無人有同樣情況？

利申無叫我交200報名費亦都未交

我喺今朝一早去網上報名嘅，幾分鐘之前先有呢個情況

唔係應該好容易收架咩

唉 心好累 我都唔知

其實好似有5條2都收，特別今年

佢係ive fd
hkcc有冇咁勁啊 有錢都唔收
hkuspace都唔差

琴日下午報，First choice揀Nursing studies，好快就叫我Zoom interview，但interview 麻麻地，最後派咗second choice嘅business俾我

啱啱又收到
究竟有冇機

因為好撚柒多CC打手吹捧CC
雖然都值得吹捧嘅…

Wtf 我19號報佢乜鳩消息都冇 Cccu要我聽日交留位費 都唔撚知點好

無 收唔到 我收皮了

你慘啲

完全冇收到呢啲通知

日撚日call去都叫我等

打撚咗幾次過去問 淨係話會幫我同同事講返睇下可唔可以儘快幫我 跟住又係冇消息 啱啱又打咗次 佢都已經知我係邊個就話因為我係其他資歷報讀 佢哋會先處理咗今屆dse考生先 話可能要等到八月先有結果
但我聽日就要交Cccu留位費 dklm

見HKCC文科個課程多歷史，我比較鍾意啱我興趣所以先想入CCCU都ok既

佢都係同我講等消息
打算一日打幾次電話去

打去問下

如果咁既情況我覺得你都係俾錢好d，cc可能真係玩9我地 凡事作最壞打算

我唔係報hkcc 我係報space

我都唔係今屆啊，佢話23號先會處理非dse，琴日係咁講

我唔係報cc 我係報space

係咪誤會咗我係報Space喎

oic，space冇消息？

我都冇收到

即係有人唔讀有位剩先再考慮比唔係今屆dse報讀嘅人
即係我都可以收收皮

＋1 已經冇希望嘅時候 又收到

yes 睇嚟聽日都係乖乖地交錢俾Cccu

今日都24了

space 我果日in 佢嫌棄我英文3 俾third choice 我 撲街黎

睇嚟大家都誤會咗 我唔係報cc呀我係報space 所以如果你係講緊報cc嘅話你唔洗咁灰心住

我係上網報 淨係揀咗一個choice

Cc唔係報得就讀到架咩

下 我都英文3喎
比完錢就即刻有offer了

真咩
希望你呢番話成真

佢年年都超收架啦 除非你DSE唔夠10分

真

連續收到兩次msg

我係用澳洲foundation報。HKU space琴日即日有通知CCCU business今朝打去催佢出offer，佢都即時幫我處理，仲話唔想揾我份申請表，叫我email成績表俾佢，睇完即出offer點解hkcc咁撚慢

我之前考dse就係e-app報
一早就有conditional offer
放咗榜嗰日就即去交成績即收
我都以為好易入
嗰陣完全無煩惱
但而家非今屆dse再入嚟呢度睇
個個都無收到
就覺得乜咁難入嘅

Same

你好彩 我online報完space到宜家乜消息都冇

asso哈佛係咁，唔係話入就入

uspace好快 HKCC 好撚慢

你walk in報？

我都收到 個心好忐忑

ching cccu FD?

一樣情況

即係點？頭都大撚埋

dllm hkcc
你個野壞撚咗呀仆街

我係報cccu asso

屌個嘢壞撚左
連啱啱收到sms個system都係壞撚咗

真心咩屌佢老母

會唔會佢真係派呢個offer俾你

巴打我照舊㩒咗confirm，佢叫我F5之後繳費

然而我㩒到F5就爛，繳費個編號都無

HHB 12/F it 狗要祭旗了

依家好似唔喺辦公時間我諗都喺要等到星期一朝早

星期六日會唔會派offer？

網上都係 快到好有速度 會follow up

咁我係咪可以收皮你幾耐有offer

SMS 得星期三一次 ，到而家乜染都無

跟咗你機 我都係咁

dllm hkcc 你個嘢壞撚咗呀

我唔知喎 我睇cc個網
contact個到寫星期六日休息
我都唔知

都有一星期既咁。。。 不過而家真係一星期都等唔到

我喺連sms都無收過

你個嘢壞咗呀

要交space錢了

頂
即係真係要等啲人唔要offer先再有機
咁做咩仲要再send sms比我話仍在處理中

same 星期三2次

屌。。。唉 點等到8月中講真

話就話個日有一千幾百人會放位 但點等

9am to 1pm

想死聽日cccu就要交錢 交咗就冇得返轉頭

今日全日都冇
官網話all full 依家係輪候

是 我啱啱都見到

屌讀牙蘇都要n手飯

錢係身外物
CC真係好好多

我未有

星期六有人應機

你就好我連個確認學位都冇

system壞撚咗咋 屌

其實好慘
一開見到以為真係有offer好開心
點知原來壞撚咗

聽朝打過去問問

星期六日係咪唔會派offer...真心想放棄了

係架咩

巴打我啱啱收到email啦
你同我一樣情況，我估你應該等多陣就有email
OAA status都變咗做offered a place
應該喺太多人用所以有少少延遲bug

恭喜你

有offer了

好想要你個offer

祝你好運。。

夜晚都會派offer？

我都收到了CC 見
你係wk 定hhb?

我喺wk啊

你地係今年dse生？

有 spa offer 鳥！

我都收到offer，但係都係得Second choice嘅social science

我 first choice

全部都今年dser？

個個都有哂offer但我仲係度等緊 係咪要打電話催佢

我都冇offer...

跪求offer god

我仲未有
點算 我想死

唔知聽日仲有冇機 仲派唔派
希望仲有得派啦

想跳樓

我2019

9am- 1pm，你睇清楚個網站

文商 => WK
其他 => HHB

打過去問 我打咗好拎多次

但我係成功例子喎
利申 打咗不下6次

你幾時報名架？

22號放榜嗰日

想知啱啱話收到offer嘅係幾時報名
係咪我23先報未搞到我嗰批
安慰自己咁諗

我都係尋日報 今日已收offer
希望你都快啲有

安慰自己佢一日唔reject我都仲有機
我可以等到8月jupas放榜
希望到時有位

仲未有消息

咁啱時候出到offer咋 講真你成績符合嘅呢幾日offer要派嘅派哂 加上睇你排嘅priority 仲有申請時間
實有人話我排第一priority 成績又唔差點解未收 因為好多人都係咁嘅成績
waiting list嘅都要等人放位等通知

Same here
算啦 一覺訓天光可能就收到offer呢

Walk in ?

佢對數要時間

搵其他offer, 98%唔係all ugc， 3大大把野讀

即日面完有second choice，快啲面試

早啲啦即日面試收到offer

我5月apply offer都收埋
你申請咩prog 竟然仲未有

Online

AA 文學副學士同埋CLL🤣

屌我4月申請都冇😂😂😂

Waiting list 我打左過去問
依家所有課程都係waiting list緊
有候補先會send email收學生
我dip埋心水讀太空

係 我都見到

你自己有keep reference就得，佢今年真係中曬bug

有冇人收到offer

你打去問下啦，依家有人，再唔係就whatsapp

打左了..都係講埋啲廢話

佢點講?

等27號放位

頭先打去，佢話而家冇wait唔waiting list，總之收我就會有offer，問佢咁最遲幾時出offer，我話放佢地喺first choice但其他院校已經有offer而且要交錢，佢就話冇辦法冇話最遲幾時出offer，都係要等

怕咩 放榜個日先報都收
人哋講到明係「學店」

我send email佢已經唔理我

話就話姐 但都驚唔收

最慘我而家唔知交唔交錢俾cccu好，交完又冇得退

有冇問佢星期六日會唔會出offer？

冇問

我覺得有機會，佢琴晚九點幾十點都照出offer

佢夜晚都會出offer？

應該係，上面琴晚有兩三個巴絲收到offer

我都係FD升...hkcc比左offer我...但係最後我都入唔到😔

下 點解

咁我都放心啲

Dafuq

FD上黎點解唔乖乖地報ive
btw識人之前讀完FD報hkcc都係唔收 因為hkcc係一定要5條2先收

同你同一情況！

夜晚唔知 今日打過去 佢話會keep住派 只要有人冇俾錢

同埋提提你啊 cccu呢要交錢先可以login 所以如果今晚11點前冇 好交啦！我係咁打算

Cccu新入學學生已經唔可以再係城大AC2入面上堂
會全面轉過去德福同金鐘某自資大學借嘅場地
間垃圾大圍仲未開始起

我有個offer過咗deadline，有個offer就最遲星期一要交錢

我上年英文1左但b5有17分
有asso offer直入，同時retake dse
今年英文溫左一個月都冇運吉上3
後悔冇報jupas

點上到3，paper3可以點搞，19年u咗

上左asso後對英文嘅反感程度低左 開始會願意去睇文同聽lecture同識嘅vocab又識多左 加上今年listening 慢過上年好多 變量容易左

笑撚死 hkcc識呼吸都入到啦

真係唔好等，cc唔收ive fd
利申，in 過 cc但佢唔收

下 有人入到bo

我唔係ive fd報，等到27號再決定，等多兩日

HKCC覆咗email

仲有機嘅
不過可能真係要等八月Jupas放榜

Ching係用咩報？

澳洲foundation成績

我冇呢個email

我email問佢
佢覆返我

佢冇覆我

早排仲叫我交返齊資料 仲諗住好快有offer

關事咩

過左辦公時間
其實係邊個出offer？

唔記得確認學位點算

Waitlist

仲有冇人未有offer呀?

有呀 仲等緊

有呀

2020 dse?

我 感到絕望

黑警唔認掉頭走，林卓廷再公開片段證明黑警轉身走人

唔係

係咪27號之內收唔到就等於收皮

仲有放榜

我

聽講已經收晒 仲未有Offer可以收皮

唔交報名費點比offer你
利申20dse 放榜個日9點幾報咗CC同space
space一交報名費即出offer，12點左右收埋CC soi sci offer

。。。屌頹爆

ching報咩科

都係ss

算啦 大家等27號睇下仲派唔派
都無嘅話就真係得返8月jupas放榜先有機會有位

所以根本唔睇分
夠五條2
又一早報
就一定有位
我最尾嗰人先報已經乜都無

我四月報都冇位啊。。。我估我可能衰interview

你係咪20dse？聽講dse優先

我係

下竟然，你報咩科啊？如果係health studies好似一定要3322先收

Design 15分

ching報邊科design

室內

Hkcc health studies競爭好大？你咁高分但係都入唔番poly nursing？嚟緊會揀呢一科所以想請教下你每年大概有幾多人升得返上去？

入唔到 讀得唔開心。

你今年dse？

你4月報佢冇俾conditional offer你咩？
個offer大多係要求5條2，照計報左就應該有
之後你考完就可以claim返個offer

係囉
係咪eapp報
我嗰陣就係大半年前eapp報咗一早就有conditional offer
考完dse有5條2就即收

冇 自從報咗之後就一直being considered

同一個情況 我都4月報冇interview 冇conditional offer 但唔係今年dse B5 19 都冇

可惜嗰陣自己無咩目標
完全未諗到自己將來想做咩
所以就求其揀一科唔抗拒嘅
到入咗去慢慢就發現唔適合自己
再加上一開始識到嘅朋友到sem2又各散東西
後悔自己冇問佢哋一齊reg科
之後開始冇晒動力讀
最後year1就quit左
之後就開始返工返左2年幾3年
接觸到而家呢份工
就鍾意做呢份工 想重新讀返書從事呢一行
咁就浪費咗三年
所以一個人有目標就好緊要
千其唔好求其揀科自己無興趣嘅科
唔係真係浪費時間同金錢

聽啲人成日講到有錢就入到好輕鬆
我要死死氣交其他院校留位費啦

其實差唔多間間院校都優先收咗DSE考生先咁我地呢D FD嘅放榜前報 就算成績ok 都唔會收 其實好唔公平喔~ 咁乾脆放榜後慢慢報啦

PS 讀完fd 想報hd

你報左邊間？

明愛 同hkcc

hkcc之前有offer 但fd成績差少少唔達標

明愛到宜家都未有消息 呢两日打咗两次電話叫我交文件 但我之前6月中報嘅時侯乜都交曬 好懷疑佢交接d野溝通唔好。。。。

唸住聽日一早打去問 等咗成個禮拜啦 得唔得都通知聲啦

你報咩科
hkcc點話比你聽fd個成績唔達標

唔撚係呀嘛 grad 左都仲好似你咁on99 咁慘

我報應用社會科學（心理學）
佢sd 個email黎列曬要求 基本中英數通起碼有63分或以上 or DSE 有level 2
出成績果日 email問差幾分收唔收 話唔收
後來放榜英文有2 我都冇唸住話申請重新考慮 想等下明愛先
點知明愛等咗幾日都未有消息 我唔想两邊都冇 今朝就sd 咗email睇下會唔會重新考慮……

can tg？

冇玩tg

你係今年dse定ive fd升？

頭先講咗啦 fd

sor 咁聽日都幾關鍵

唔緊要 你除咗hkcc之外仲有冇報其他學校?

冇啦唉..

咁快d報一間啦 睇清楚d出路 升學前景
學費 最緊要自己有興趣先有動力讀架

佢話取消左interview...

:-我online 報名就可以in

依家灰過石灰

未去到最後都有得選擇！ 介紹個網站叫ipass 去可以睇曬所有大專院校嘅hd asso top up degree ,degree 課程 同埋要幾多學費
方便search自己想讀嘅範疇

報多一間比自己多個後備啊

多謝你睇下聽日有冇啦

On9架，ac2我地cccu比錢起架喎

2年前報左hkcc,冇offer,17分，大家真係唔好咁老定

唔好讀cccu啦，讀hkcc 啦

Cccu過來人

唔係好信，今年咁多人報 ，13分放榜日先報都收

bu fd 報cc 仲Being Considered 緊

你就好

而家dse高分先有機，低分果d要準備下其他路

今日打去，個說法係我應該喺waiting list，要等12:00後先再派放棄咗冇交錢嘅offer

我都未有

過左12點..

無咁快嘅。。。

我就半放棄啦 點樣等到8月中 仲要無乜位既

一陣其他學校都收埋皮就

係lor，一係直接unsuccessful，唔洗白等

想當年放榜廿幾分
即日walk in 去hkcc都唔知jm9冇收我
連interview都冇
垃撚圾學店

Hku space其實諗唔諗得？等hkcc就等到想死

大家打算繼續等？

仲有得報asso high dip？唔係過咗報名時間？

姐係點？

但唔多lor應該

而家最大問題係佢收唔收都晤講

屌咪係

Ching你都未有space offer?

有冇人收到...

仲未收到

未有啊我屌

我都未你幾時報

7月10..

你仲耐過我我19號報 但你有冇打電話/email問過

CCCU FD 你呢

Ive fd

26號先報係咪冇機會

我都係7月10報 sce fd 都未有

我space都未有消息

我都用Ive Fd報左 仲未通知我😭

Same 乜消息都冇

Ching係報asso?

係呀

都唔知send唔send email問好 個格式又好似唔可以咁hea

唔讀好過讀

Cc定uspace?

cc
btw send email冇用 我send左好多次

我space hd, 但係26號先報, 用16年FD唔知收唔收..

我send咗 但佢都係話the college is considering your application

其實學店唔係點都收架咩？

真係難啲除非你成績好好，我哋呢度有啲早報都冇offer

等到無書讀 真係玩鳩野

呢到咁多人冇拎到HKCC offer有少少震驚
e-app冇報？

上年d post叫人唔好一早eapp報

仲未有...

唉

真係好撚灰

今日應該會陸續收到

下 認真呢
你hkcc咩科？

唉 灰到冇得再灰

乜春都冇

Ching 你current dser/fd?

fd仔

唉 明明係佢正規時間報 點解可以咁樣

有冇報定其他

有嘅，space未比offer

有冇報返 Ive?

推

各位有未- -

放棄倒數 交錢deadline

?

準備交第二間錢 等唔到hkcc了

邊間？

Hku space feel sad

咩科？有冇interview?

Prcc 有zoom in

全英對答？

Ys 基本上係 係一開始叫你拎資料對唔係英文

介唔介意講下你dse eng lv?

4

你都係等緊hkcc同報咗space?

Event

Space 仲未收到offer😭😭

大家收到未？今日staff態度好少少，話呢幾日派緊27號啲人放棄嘅offer，如果呢幾日收唔到就要等8月中jupas放榜

真架? 佢咁講係咪有返啲希望

佢咁講咪聽住先，聽日再打去已經諗唔到點問佢

佢地唔催唔得

係咪要打電話過去催佢地先會處理自己個apply

爆咗人就唔收架啦
你估真係咩人都收咩

呢個就唔肯定，但今日佢有開system幫我睇過下，話唔清楚點解我收唔到個confirm sms但就肯定我個 apply 喺佢system裏面，仲話而家我個apply喺waitlist，又話批唔批個offer俾我個個唔係佢地決定

confirm sms係咪上面個D定係其他msg

上面個啲

有interview

睇科 識人design 廿頭都冇

咩科？

我都係ive fd報hkcc 一月頭報 四月已經有offer hkcc其實係越早報名就越大機會收

唔會掛 我都係2月報

下佢幾時報啊？放榜幾日後先報？唔太信⋯⋯
如果放榜後當日即報一定會收

前年 即報 va兩粒星都唔收

想知樓主中學有冇drop科 唔知有冇關係

我drop 左，都有offer

DSE? FD?
等得太耐已經開始諗係咩原因

你今年再報Health studies ?

campus仲有速大用以為真係無限量咁收生咩早兩年讀緊時已聽過prog leader呻話收到爆

留tg?

hohungrygehfatmui

你意思係指31號之後有機會放多400幾個offer出嚟？

係邊知道架？

我都係報HS，但未有結果

想問下 DSE retaker 可唔可以31號過黎乞位？

你係current DSE?

Non Dse

2020 Dse

JUPAS 放之後有可能有人棄位

聽日31號 係mon-jupas註冊日 睇吓聽日有冇傻仔唔記得去註冊 咪有位空出嚟囉

Non

畢業唔到？

咁都唔收證明你廢 讀毅進算啦 唔好曬時間

康樂及體育管理。但係睇落自己少運動，內容冇咩太大興趣，純粹想攞個HD。唔知讀唔讀好

不愧係ASSO一大，已經收爆曬

你幾靚仔

多謝

Ching你有space offer未？我啱啱下晝收到offer

想問你幾時報

報讀i大更稱心

連登仔又話有錢就讀得

19號

咁耐先有，我而家先報係咪冇用？

仲未報？

其實我而家都讀緊其他，未至於話冇書讀，純粹想retake嚟過，之前對hkcc仲未死心

咁你宜家係仲等緊hkcc offer定點

等緊，諗緊報唔報space定係等jupas放榜先報

即係你宜家淨係報咗hkcc一間？咁搏

係啊，一係就space，其他不了啦

我都唔知你應該點 好似我咁 19號報到宜家先有offer 但有啲人放榜後報 第日就已經有 好難做參考

你2020 dser?我hkcc都放榜之前報，等到而家

唔係呀 我上年dse冇5條2走咗去ive讀fd 今年再報asso

我係2020dser ，放榜日先報即日就有offer
唔係有5條2，有錢就收架啦咩？
利申dse好低分

就係應屆dse就大曬，有啲2020dser低分過我都有offer

人哋收生平均分數都14-16

12分，係咪跳得樓

有呢個分都冇offer，今年唔知搞咩

上年連登仔話唔好咁早eapp報等rock in
今年掉轉

應屆dse好似真係5條2都有offer

同師弟師妹都咁講，唔好放榜先左搵右搵
一早要兩手準備

更何況HKCC 放榜日冇1516分都未必收，e-app都報曬

NOPE

有冇人本身係報社科但冇offer， 可以留個tg比我
三大asso社科都識人做，可以幫你打聽下咩環境

仲有機會架唔好放棄

前2年有fd 有full cert 18分即日walk in都唔收
明知自己咩料拿咩分就一早報定eapp啦
早報11-2分就有conditional offer

我當年16分都有offer，hkcc名氣太大

想知關於cccu

HKCC咁搶手，唔早啲報就煩

佢比個offer係我FD所有英文科目要有B以上...我唔夠所以入唔到

畢到呀...達唔到佢個offer姐

咁ching 你諗住點呀，我都係FD，但唔係全英文攞到B以上，而家仲等緊offer

有冇人近排收到space offer?

On 9 到此時此刻都仲係being considered 你收唔收我都好 起碼通知我一聲呀嘛真係好燥

完全係離哂譜

我當年17分walkin都有

哈哈 be到下世 真係灰鳩左

我到今日都未收到
7月23號報到依家
利申：FD 升

有冇報定其他？我都未有
利申：我都係fd升

same here

打電話同email 直接叫我過主 屌
我都報左hkuspace media 呀
仲未有offer呀頂

利申 ive hm 勿相認

即係直接同你講唔收？

我本身其他院校已經有HD Offer同埋交咗留位費
諗住博一博HKCC，容易啲升返上U

當初冇諗過hkcc咁衰格 收唔收都唔通知人哋

Hkcc 同 hku space 都未有offer

space頭先我有啦 建議你打電話

bababahahaha

話說因為戇鳩唔記得確認HKCC嘅學位，打電話過去個八婆好柒串咁喺度話「冇㗎喇，學位reject左㗎喇」
然後即刻嗱嗱臨遞form去申請space彈咗個email叫我online面試，跟住即日收俾埋學費，不過如果HKCC收返嘅話，一定揀番佢

想問係今日嘅事？
宜家仲申請到space?

前幾日申請左space 而家話處理緊

唔係，JUPAS 放榜前嘅事，宜而家申請到，但係要睇吓嗰班報咗asso但係又入到degree嘅嗰班人退走個啲錢同學位咁你先有機會俾人考慮

唉 到今日都係咁

好撚sad，希望cc收我😖真心唔係好想入space

hkcc好似唔會再派

Hkcc已經講咗之前已經派晒offer 而家冇就冇仲要係我打去追先知 同埋space又係話處理中 即係我得返ive作最後choice 好陰公

又唔係既 叫我唔好等

我都係 好想入space
唔想做ive仔

佢話唔係今屆DSE既就一個月通知
我31號interview完
依家仲等緊
我好驚我冇offer

Ching係FD升上黎？

Fd人好慘

仲有冇其他後路除咗大家都唔想嘅ive

唉應該就冇啦

點通知的ching cma dse幾分